睇到啲警察發哂癲 就知佢哋壓力好大

所以我哋更加要衝擊佢哋

繼續

明日再戰呀兄弟

吞槍自殺
按扳機
廢柴

你d仔女返學比人蝦
狗仔狗女

平時懒到死，要做少少野咪叫辛苦羅！

你老豆專打香港人，正大陸狗
返大陸啦狗仔

去比佢地減壓

唔好意思唔係以為我打字打警察就支持你哋呀警犬獅子狗

公安

只攻不守，唔打就走

有撚人衝咩⋯⋯

幫推呀 上面有地址有電話 有電郵 老闆南亞人 但安全起見去的話都要帶口罩。 廣東道340號地下。

唔好同我講驚人搞間舖 咁幫襯邊間都有可能搞 況且有乜搞佢嘅正當理由！ 咪撚做埋蝗蟲個啲自我審查。 分化撚用下腦宜家邊樣重要 仲要幾多人無保護裝備比人仆濕個頭呀

冇女溝，要打飛機係咁ga la

見到你哋連記者都兇 就知你哋已經失去理性

發下癲打下人就收多幾個月ot錢

比白衫捉哂入房屌
藍衫就打飛機

聽日沙田見啦警犬

返屋企打老婆
老婆抅佬

垃圾警犬又MOON POST

識人條仔係狗（好似係飛虎定PTU唔識分）
一日番16個鐘
郁啲就同女朋友鬧交就分手咁款
睇下幾時班狗私生活都俾人割

你哋就每個星期開OT 到時你啲女朋友老婆就揾第二個

無哂啲私人時間 睇見你哋都慘

關壓力咩事
有壓力就可以打人？

據朋友講未督假嘅犬無得再督長假
成個暑假就留係香港守護共產黨喇

沖條命咩
個個出到去都係俾人打
根本無人去反抗
睇撚到又嬲又心痛

聽日！齊裝！敵基地遠！無咁隔涉！祝武運昌隆！

天日口號

市民無壓力 死黑警

我地更加要keep住遊行

香港人壓力仲大

警察你收皮啦！壓力大？
有本事你辭職唔好做囉
又呃OT 錢

推

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

香港最近瘋狗症漫延

打遊擊仲好啦
敵進我地就退
我地大把人同佢地玩
佢地得3萬人

你地出黎比人屌毅進仔果陣
老婆女朋友係屋企比人當公廁咁屌緊

壓力大就打市民打學生

叫個女仔分手啦
全香港同班狗割蓆

十萬蚊補水，壓力大？

聽日見

咁呀

就要繼續煲到佢地精神崩潰

都係嗰句，你可以隨時唔撈做番一個人
繼續做黑警冇野值得可憐

再毒D可以唔蝦佢地
跟住直接同佢地講,你媽媽俾帽你'爸爸'戴

繼續屌佢老母

以後蒲老蘭 見到有休班狗
會同佢講 返屋企打飛機啦
我俾邊個插 都唔俾你插

天滅黑警

帶住政治立場執勤;
著晒GEAR好似一定要打兩棍先收得工咁,
唔打人兩棍好似今日返工食白果咁
宜家香港啲差佬衰過第三世界

爆氣了

或者啪咗藥

有糧出，打人無後果，究竟有咩壓力

壓力大唔係藉口
你仲要揸住警權 揸住武器咖
壓力大就唔應該返工

唔得
壓力未夠大

佢地為左升官發財 真係咩都做得出

推佢老母

Full gear 呀

大咩壓力, 沙SIR仲約女係警署扑野

明天繼續啦警犬 冇假放嘅工你都做

真係r 撚晒頭
收錢打人有咩壓力

殺光，燒光，搶光，係最基本原則

係撚壓力大咩
扑完無後顧之憂咋

佢捉你入後巷強姦都可以完全冇責任

遊走暴力邊緣先係識玩

有架
有道德人性嘅人收錢打人會好大壓力

不過佢地好似冇

你爸爸日日都有戴帽